真•澳門人你哋而家咩環境

我返工日日聽班友講暴徒暴徒
好攰

日日返工同同事笑鳩班建制同黑警

你就好 我老細都係深藍

做真澳門人真係好撚慘

日日同friend笑鳩習敗敗
不過澳豬好多 應該有8成

澳門一面倒 就算唔係 又要迫住講 加上老個班全部得tvb睇

睇tvb真係會睇到弱智 斬到一舊一舊畀你睇

想知澳本後生個批多唔多藍？

最撚慘 仲好多人信 老既唔講 後生既都講埋一份就真係

你試下問班友點解個黑警會畀人咬斷手指
我試過問 真係冇人答到 結果叫佢自己睇啦
唔想解釋咁多

Share比佢地睇一哥講邊個係暴徒

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

澳門基本上所有行業都係受惠大陸人消費
所有老板都係深藍,
民主, 人權呢d 野o係澳門冇市場

我21號過香港幫拖

澳門人係時候撥亂反正 唔可以比d共狗咁囂張

我返工日日聽班友講暴徒暴徒+1

好多後生ge信

都係一半半啦,我自己熟果D就有計傾,但唔熟果堆.....

我身邊比例係好多睇tvb,仲話tvb好客觀

Ching 你好勇 試過講完之後比人屌到狗咁

最憎就有堆人自以為睇通睇透，冷血就冷血啦咁多野包裝

係...仲有堆人仲要不斷叫人支持佢個觀點

office有一半澳門人，一半大陸人，一開頭有啲人探口風式講香港好亂之類，我直接強硬表明反送中立場之後無人敢講香港政治嘢

澳門好多都不問政事剩係睇cctvb

然後成日拎cctvb 裡面既野再加埋深藍既措辭係到高談闊論

通常親戚圍枱講既時候一係比我講到自打嘴巴

一係轉淺黃或者中立

又或者個人根本on99 傻傻閪閪

成日講收咗錢

我叫佢證明吓啲人點收錢

佢又叫我證明點樣唔收錢

我就話你屈人殺人既話 你係叫當事人點樣證明佢無殺人架？

佢又唔出聲

總結： 深藍都係on9

無錯,我發現通常都係會以"香港好亂"做開場白

我叫佢證明吓啲人點收錢

佢又叫我證明點樣唔收錢

睇到笑左

澳門通街都係著黑衫，但唔係支持反送中，而係放數，感覺成條街都係黑幫咁。
澳門通街都係大陸人，店員都要求講普通話，就算同佢講廣東話，除非小舖。
澳門人有一點大陸農村味。
澳門人講廣東話有1%口音不同。
澳門物價比香港貴。

想知微辣咩立場

大陸用錢撻澳門人姐， 自從中國入主澳門， 民生都搞到好差，周街葯房， 樓又炒起，物價上漲，零基建
最多咪年年派萬幾蚊塞住你把口

上澳門高登討論區咪知

親中
呢排成日上tvb 做節目， youtube 近乎無新片， 佢地個心放晒係tvb 度， 真係不了

澳門後生仔個個都用 wechat 抖音, 上 facebook 就上澳門高登討論區，買淘寶，放假就上大陸食太二飲喜茶

其實問澳門人立場係多9餘

澳門工作既多數係大陸落黎既勞工

再唔係就係揸澳門身份證既大陸人

其次，真澳門人都為咗生活係賭場輪更，訓都訓得唔舒服仲會花時間理你香港咩，唯一了解香港既渠道咪剩番cctvb

後生啲哥批就日日吃喝玩樂，日日蒲番拱北玩

你會唔會問大陸人立場？

真正心水清既可能只係少數既人
你地香港人只需要知道有啲支持香港既澳門人就可以了

利申：豬

好似旺角定唔知邊度
我朋友話佢哋掛晒大頭相好7唔知想點
我就中意whizoo既
之前見娛樂大家集集都搵微辣做小劇場
心諗點解唔搵本地薑呀whizoo都幾好
依家已經冇再睇TVB所有野
真係慶幸tvb冇搵whizoo
如果唔係浪費人才

個討論區好多五毛

我眼中澳門人係葡人d fd
你話我幾睇得起澳門
但係當我知道遊客區啲豬扒包昆人果陣
我開始對呢個地方反感

呢D 係真澳門人來，澳門人價值就係咁

遊客區其實唔止澳門呃人嘅，
我相信全世界都係咁

葡人啲fd？

太睇得起澳門人啦

100個人可能得幾個人講得出葡文

前一排已經退左

貴仲要唔好食先嬲
你話佢用60年陳皮去整
整出嚟唔好食就係我自己攞黎姐
退訂微辣 支持whizoo啦 嘻

日日1打10

澳門同香港其實唔可以相提並論

兩個地方既歷史同文化 根本截然不同

澳門過去一百年接收既都係中國思想

領頭人物都係中國人

大家可以上網 search 馬家 崔家 同 何家

唔係何鴻燊，而係另一個

親中文化 根深蒂固

唔同香港被國際所認同既地位

同意
不過兩地地理位置好接近,其實脣齒相依

其實我真係幾鐘意香港

雖然大家都講 廣東話

但係香港既生活文化同習慣其實同 澳門好大差別

我亦都明白香港人其實生活好辛苦

唔同澳門人 大多數屋企都有幾層樓渣手

年青人唔洗為樓擔心因為 有父幹比首期

我都幾鍾意香港，文化真係唔同，你淨係睇大學學術環境就知個分別。
香港樓價好癲太離譜
其實澳門有d年輕人都屋企無樓，如果唔係都唔會咁多人要申請經屋。

打錯字添
係唇齒相依

無同上司講呢啲
都係office啲同事自己喺度笑

澳門人記住反謠言法！
利申 對澳門唔太熟
但見到呢條謠言法比送中條例更恐怖
希望你地都可以加油

認得你個名
終於係高登過黎了?

日日同老母鬧交...佢堅持義士係收5000蚊一日搞事...我同老豆就叫佢唔好癲
利申：有去69同612嘅真澳門人

一開始已經有ac
係冇乜出聲姐

真係
一樣都唔中既我根本異類
(不過返工同事用逼住用wechat)

澳門新樓樓價都好顛
只係多人有能力樓換樓
計實用尺價唔比香港低
加埋澳門細 根本無大西北你揀
區區都貴 同仲貴

我都當年成日係高登澳門post吹水

而家根本太多澳門人用wechat
唔用感覺好似異類

係⋯⋯呢幾年已經慢慢有同香港睇齊嘅趨勢
而且越來越多人口，個個有需求，睇長遠都好難跌

有班人說法，香港人係收商家佬錢遊行⋯⋯
好彩我屋企人都唔信呢D

多謝香港巴打，大家加油
謠言法呢排開始發酵，唔知未來會點

有甫國護照

完

而家d一房一廳都要5百萬

通常聽到呢的 我會話 咁實派成幾億出去喇

可唔可以用十個藍絲廢老換一個真澳門人過黎

澳門無得搞架喇﹐我有幾個好熟既澳門朋友。
佢地話﹐澳門好多後生仔﹐書都未撚讀完﹐就已經諗盡辦法入賭場搵錢﹐例如做荷官﹐已經搵唔少﹐但人生就無目標無希望。
有心有能力果班後生﹐大部分都離開左澳門發展。不過就好似無根草咁。

澳門係香港最好嘅示範
越唔反抗赤化得越勁
越激嬲佢先越唔敢亂來

澳門有23條都未夠
竟然想出謠言罪

整完大灣區
開始想send 啲澳門人上去大灣區讀書

咁撚樣都唔反抗
令人覺得澳門人已經唔理自己自唔自由
自己文化唔保存都冇所謂
生活到就ok

價值觀同主流香港人完全唔同

而家仲整埋大灣區醫療保險....
遲D有澳門版信用評分制度....

本身我老豆係撐反送中 平時都會屌下大陸
777話暫緩之後佢就轉口風 話示威者要攞彩攞到盡 好心見好就收
同佢解釋暫緩唔等於撤回 政府根本無實質行動回應訴求之類 講完一輪都無用
宜家佢就話示威者就係想搞冧香港經濟 一講香港就變藍絲口吻嘴臉
唔知點解會由黃轉咗藍

保守派吧,我都有見到尼類人,佢地覺得年輕人吾識見好就收....

有自由民主意識嘅澳門人真係好慘

澳門人前兩日成功將老豆老母變為黃絲 但老豆話要普選特首條路好長

係,有時見到周圍好多都係藍絲,已經唔想講呢D話題,感覺自己係異類

好撚慘，日日返工都要扮支持政府、支持警察執法。但係最撚好笑係，澳門人好多都雙重標準，支持執法但係屌尻交警抄牌；話人犯法但係自己日日都違例泊車，到冇得駁又話返政府柒、唔夠車位，焗住違泊

其實澳門個階層距離越嚟越大，有錢嘅人係所有行業都會繼續搵到錢，冇錢嘅人向上流動機會又越嚟越少，過多10年可能已經冇中產，個階層會係「上流社會、高級公務員、在職貧窮」。

澳門政府係公共房屋政策上都仲可以，因為有好多公帑可以用，但其實方面實在係困局。小小的城市但係遍佈各方利益。最後都係辛苦小市民、本地中小企

澳門人驚唔驚或者有冇關注信用系統

same here

我都未識過澳門新一代仲話做荷官
個個有錢唔休做 搵hea工多
要急住搵錢都考紀律部隊 政府工

唔到我地驚

因為立法會一定會通過。行禮如儀都不再講，整一支監控燈柱，由掘路、鋪線到系統保養、操作，一係議員自己公司，一係送錢比大陸。

㩒個制就有錢收，佢地何樂而不為？

太多太多例子，澳門根本腐爛到骨子裡

你個 大多數屋企有幾層樓 嘅結論係邊度得番嚟？

澳門係咪收唔到77台 但收到NHK?

多謝你哋先

屌 畀你地咁樣講一講
諗返我個fd原來已經26歲﹐唔知仲算唔算後生一代

9成豬 1成黃

後生真係冇乜人鐘意中國

依幾年賭場係咁炒人

啱啱畢業去曬考海關、消防、警犬
再唔係做sales月休4日都12k
洗乜去賭場做

原來係咁
多謝補充同更正

又唔好一棍打沈一船人

Wechat個個都用就冇計啦
返緊工既又唔係冇錢，過香港去台日仲多過返大陸

做個清醒嘅澳門人慘過食屎，個種絕望感一定勁過香港身邊一大堆藍絲，個個都話暴力唔啱，但就無諗過點解會俾政府迫到用暴力，然後警察用暴力就話係佢嘅權力
係到笑香港人咩都要出嚟嘈，琴日見有個人話e家政府d宣傳單張係用簡體字，竟然一堆人屌佢攪分化，真心痴撚線，佢地會覺得簡體字無問題，邊個出聲邊個就係學香港人攪分化，佢地真係以後有咩事咪撚出聲留返係澳門等死啦，我已經決定儲夠錢去歐洲，點辛苦都唔會慘過同班思想落後嘅人一齊生活

另外就係，澳門咁細嘅地方，周圍都係遊客，個比例根本失哂衡，仲記得以前細個條街無人，可以踩住架單車亂咁衝，e家一落街就係普通話，人山人海咁，好辛苦，好似透唔到氣咁，亦都變到唔係我記得嘅澳門，一個俾外來人侵蝕咗嘅地方

5成人係收成期，3成係外勞，2成後生仔入面仲有9成係澳豬

現實情況

我好中意睇呢d雜誌
有冇人可以拎曬俾我留念？

利申:我住係垃圾桶

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

身邊識既澳門朋友
一係吃喝玩樂，一係唔理
再唔係就深藍，又收錢，又話條例無問題果啲
話我地無中生有，逢中必反。
次次我都會send建制賣樓賣地既比佢地
次次駁唔到

土生土長

中學偏黃大部分同學都係淺黃同中立唔出聲

自己就同個fd 6961271發過幾次夢上過前線

過番澳門比人的入黑房問我做咩帶羽毛球拍

Onlun9過香港打波囉

比佢睇李細良啦
建制搞逃反條例會搞冧香港經濟, 搞大白象送錢比大陸同自己友, 用光香港儲備

我都有睇到，啲人仲話官方語言個中文係包埋簡體

我都試過同親戚咁講
然後我望住佢講一句我同我啲朋友個個有份去，我都係仲係好撚窮，夠唔夠資格答你？

全場靜撚咗唔敢再講

其實係咪大部分真澳門人都撐香港?

真係好少，好多都事不關己既心態

澳門高登班撚樣含撚喇，最鐘意講香港關呢個群咩事

屌你老母咁你就搣甩高登個名啦，戇撚鳩鳩

Agger

真澳人有葡藉
當澳門搵錢嘅地方咋

多謝你
但一定過到

我識兩個澳門FD都係90後
反送中咁耐完全冇問過我香港咩事
見佢冇表態又廢事問返佢點睇

無葡籍又崇尚自由民主嘅澳門人點算

其實身邊仲有部分人都撐，但已經好少係社交平台發言，大多都係默默撐。

係澳門反中國係原罪
個個日日飲撚埋d喜茶 食死人酸菜魚
根本上真澳門人少到仆街
比大陸文化影響晒 後生中學畢業全部上大陸讀
相對多數係台灣或國外留學既澳門人係反中國
係中國讀大學果批就一定比人洗腦架啦
番工個個都係親中派 日日高談闊論講中國幾好
你唱反調就係鬼 唔認同就比人屌
有時睇愛瞞日報既留言真係嬲到仆街
溫水煮蛙但係無人覺得有問題
身邊所謂同學朋友成撚日上大陸
po story話中國幾撚好 真係好撚反胃
已經完全心淡 失望
抵澳門人比人話澳豬

藥
葯

同班朋友笑沃豚、大陸，但感嘆自己要草銀彈走人

多謝你地

如果係包，點解平時政府出嘅文件，紙幣甚至身份證，都無簡體字 根本簡體字係近年賭業先帶起，以前唔會有
然後有個柒頭係咁話有英文版係咪外國勢力入侵，真心痴線，咁撚鍾意簡體字返大陸啦真係，就係佢地攪到澳門變成咁

根本盲目撐
其實之前見到賭場開始拆曬D繁體字路牌已經開始覺得不妙

係，明明一個自己長大嘅地方，睇住佢變壞，俾大陸人侵蝕，攪到一個本地人要走佬好撚sad啊

佢地仲要話，學下簡體字學多樣嘢，我屌咁唔見d大陸人學繁體字?點解佢地嚟玩一兩日要我地就佢地喎。
然後又有d話，其實大陸好多人識睇繁體字，不過唔用，咁又係同一問題啦，識睇咁點解要轉哂做簡體字?
同佢地嘈根本嘈唔贏，成班刁民，學哂中共d衰嘢，錯都講成啱嘅

好難考入呢

Sorry想正評你但手殘負評左

行得正企得正怕咩

你講中哂我嘅感覺，以前噴水池嗰邊真係好靚同屋企人去影相一流

而家每人返工都好絕望咁聽佢地廢up，好辛苦

琴日先同人討論完個謠言罪，又係有人覺得好有必要立法...講講下自己都覺得無謂討論，好似雞同鴨講。

再講詳細啲，我係從台灣歸來既澳門人，接受左外面既自由進步思想，甚至養成左重視氣質、內涵既生活，因為台灣，特別台北既書香氣質、通識教育都好足夠，令人有所啟發

反過來回到澳門，僅見一群無學識、自作聰明既奇珍異獸，聽TVB報導，隨即指責自由志士；終日飽食淫樂，仿如口腔期巨嬰，性格更扭曲到僅追求紙醉金迷的人生

大部份冇內涵既，都有共同樣板，就係肥絲大隻、雙下巴、短髮、表露愚昧之相，仿如大肉球一般。澄清，我唔歧視外型，相信當中身型者亦有內涵既人，不算巨嬰。

自由對佢地非必要，思維僅係藍絲「行得正企得正」既俗套邏輯，悲哀也

每日*

無條毛
藍到仆街 7成豬 2成藍 1黃都唔知有無

澳門人721一齊黎

想721加入滅煙隊，有咩指南

你係男定女

睇返以前d相就好想喊，清靜嘅澳門，e世我都唔會再見得返

多人共用係女但唔係你平時屌開嗰個

真心儲夠錢，走到就走，越留得耐越難攪

okay . 7月21香港見

真·澳門人表示對澳門已無希望，準備離開澳門

姐係鍵盤戰士啦

Ching. 豬同藍兩樣野喎

有朋友話：如果我地走曬，甘咪順利讓路比大灣區人落來?
有時的確又好唔忿氣。

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

講到葡國佬好好咁wo

多謝！

可惜而家近幾年鍵盤戰士都越來越少

真係藍呀 大部份中小學都紅底學校
成街細路講普通話
好多人愛國撐警

真心 有時啲人話我有葡籍點解仲要留係澳門 反正有錢識葡文葡國又有朋友 但係始終澳門係我出世既地方 睇住佢一步一步俾班所謂既新澳門人入侵真係好唔甘心 好想盡最後努力爭取民主 已經唔奢望脫中 民主就已經足夠

無辦法，以e家嘅狀況，根本係會融入大灣區，澳門已經係救唔返，講緊身邊80%人都係藍/無所謂人士，佢地年年有錢收就夠，留得越耐，見住佢地成功霸佔澳門仲傷心，不如早d走，眼不見為淨

[/member]基本上過左三十個堆 好多都係藍 69/612個段時間 微信朋友圈一堆撐警簽名 但無計 佢地收資訊 只得Tbb[member]

以前雖然係無咁發達同無而家咁有錢但隨街都會撞到熟人親戚嗰種親切感，歸屬感係以後都唔會見得返

澳門以前真係好靚，講起都好想喊。

我明你感受，體驗完人地個d自由嘅氣息，人性化嘅建設，返到嚟真係會想死 好彩嘅係葡國佬俾咗條救命草，真係有需要嘅時候，唔洗同班澳豬一齊死

ching Ho ball

已經唔係讓唔讓路，條路已經唔係我地到

係 所以而家開始要學好葡文 一有事即走 班新澳門人澳豬共享大媽區榮耀啦

退休地方變成不宜居住囉

可能我天主教學校出身啦，身邊既好多淺黃

唔係講到葡國佬好好，雖然佢哋都係貪錢㗎啦

而係如果無葡國佬今日澳門唔會有賭場去令到澳門人有得賺錢之餘而大陸人有一個娛樂嘅地方，呢啲嘢都係雙向嘅，啲人成日話澳門冇咗大陸就唔得，咁你大陸人落嚟到澳門又邊會開到更加多嘅賭場去迎合佢哋嘅需要

依家中國就將所有功勞歸於自己，情況就好似大陸人依家話香港冇咗大陸唔掂一樣，其實今日所有嘢都係殖民政府留低嘅，最令人睇唔過眼就係中國搶晒啲Credit

我都學緊葡文，olá!
我都想見到呢一日，但近幾年好似越來越遠

我都聽過澳門人話tvb仲好過澳廣視
睇過一次澳門新聞 真係難頂過大公報
唔怪得TVB喺澳門咁大影響力

你地有可以移民歐洲
唔駛驚啦

Oi, meu nome é 朱智賢.prazer

想再等多一兩年睇下點

咁你大陸人唔落嚟澳門玩又邊會開到更加多嘅賭場去迎合佢哋嘅需要*

想學葡文點入手，淨係識簡單問候，粗口同一至十

單字一個一個學 我老豆當年叫我由水果開起 講多幾次就會記得

學起*

返工聽到有同事講黑警手指俾人鉗斷
問佢來源佢就攞09年台灣新聞斷手指嗰張圖
之後我攞黑警挖眼張圖片出嚟
佢秒收皮

Muito prazer.
雖然我無葡籍，但我覺得葡文真係澳門一個獨特優勢...趁而家可以學就學下

其實有葡國passport可以揀歐盟任何一個地方住，唔洗一定學葡文，葡國工作機會好少，佢地好多走哂去瑞士德國個邊打工，做下收銀，執房個d，人工高到癲...

屌啲Facebook page都害人不淺 嗰日去salon個老闆話佢嗰啲Facebook 流傳啲人收錢

佢哋話差佬都係打份工姐，我又話日本皇軍都係打份工其實佢哋唔想殺你哋中國人，即刻全部hang 哂機

可以既話點會想離開自已屋企

好撚辛苦，公司有香港行家過黎都問佢有冇上街
係到屌候生搞亂香港，

香港班行家通常屌多（可能都覺得澳豬無得救）

屌你e個比喻好撚正，完全收撚哂佢地皮

巴/絲打你就好，我雙親係大陸落黎，冇葡國護照仲要窮人思維，係我自己要打出個未來，諗起都灰心

哇,呢招好，身邊好多淺藍扮中立，日日話香港好慘，警察好慘，打份工........

淨係識英文好難生存喎喺嗰邊

講真 好撚辛苦，感受到烈士點解會輕生

一翻到屋企，屋企一定開住tvb
成班廢中就係到屌

出到去茶記又係咁
公司又係咁

一個二個接收資訊既通道得wechat / tvb

講到我都心動想過去工作，趁我仲係廿歲頭

ME 2

我公司成條team都話未聽過反送中

我心冧屌你地乜撚野事，講笑咋下話？

我每隔一陣都會嘗試吓去理性教化下佢地，換來得人身攻擊，好on9

我會留係澳門撐到最後一刻 要開始叫醒訓緊教既澳門人 藍絲個班就算啦

唔好意思，笑左
但而家連大陸人都知反送中....

好難教，呢啲社區洗腦工作我幾乎每日都做緊，正如樓上巴打話齋，佢哋淨係停留喺紙醉金迷嘅環境不停諗緊點搵錢
你同佢地講道理佢仲罵返你轉頭

Sou 石田三成. Macao nao esta bem de vivar

勿相認

依家香港每日150大陸人落黎
目的就係想溝淡真香港人變成下一個澳門
過多十年八年就會話大部分民意係支持港共軍政府

做澳門人認真慘

基本上後生個批 如果外國讀完書番黎 私底下一定係黃 大多數 表面上都係順住班廢佬講野

而家仲還好，不過遲D好難講LU

最好笑係 游行同示威可以拎埋黎一齊講 話游行咪姐係示威

我愛你 利伸 巴打

澳門人工/人均/低失業率/褔利 都屌打香港

sad but true....

我有葡藉都好想去，搵過好多資料但真係無從入手，而且未去過歐洲，最遠都淨係留過喺加州一個零月，如果我有個咁嘅工作機會我真係會好好珍惜

雖然我好愛澳門但真係無辦法，每日都好似活喺地獄咁，我明白有出路又邊個會想離開

巴打你去啦，俾心機儲錢

依個咪窮vs有錢的分別

後生還好啦 老一輩個啲都費事講

多謝🙏🏼

有啲直頭話係發窮惡
我未見過發窮惡會發到跳樓

就咁睇都覺得澳門好絕望吓
不過留意到主因都係被洗腦同冇辦法接觸到真相
澳門巴絲不如都試吓整連儂牆啦
還原返成件事，同cctvb冇提嘅嘢
就算少數人都好
叫醒一個得一個呀

清你有啲料道 高層？

濠江班學生

間唔中聽到一個濠江運動服既講廣東話，我係會感到開心

呢啲垃圾唔講啦
自稱藝人公司

真.澳門人， 真係要有個決心行出黎反抗， 香港同台灣先會認同你地。最令人驚訝係當年23 條順利通過， 無人行過出黎！ 外面的人只係見到澳門人笑住年年袋萬幾蚊

同你地講 九十年代，香港/台灣養起大半個澳門

其實同資訊渠道單一都好有關係，慢慢慢慢D人同化左

我冇關注都覺得佢地一定冇表過態

當年仲好多澳門人過去台灣做地盤搵食

痴線

真係睇你追求咩囉

講真 香港冇澳門唔會死嘅

係呀，次次係個邊行過路過以為返左大陸......

辛苦晒 721到我接力

九十年代 靠賭場搵食既珠寶首飾店/金鋪/當鋪員工一兩年花紅比到首期

同親戚同事就用wechat ，同朋友就wtsapp,tg

北區班中小學生廣東話、支語夾雜，唔到最後關頭都唔講廣東話，又成班玩大陸Game睇抖音，痴曬線

個邊痿縮得太西厲

甘當然啦，兩個地方地位無法比。
但地理太接近，而且好多澳門人都有香港身分證，其實兩地聯繫始終都係好密切，係會互相影響

你叫佢睇下個市 仲升緊

基本上年紀大戈d都係廢老，戈輩人學歷太低

澳門人要走佬應該易d

台灣600萬台幣對於澳門大部分人唔算好多

大部分wechat
whatsapp其次，通常用於工作交流
近年來好多公司都開始用wechat傾公事

佢會話因為美國佬出錢 想搞你香港

我女朋友細佬，小六，一講唔掂廣東話即刻轉普通話mode花地碼隔離個間聖乜鬼

同意

係邊拎

唔好搭車 搭船唔怕畀人check

佢哋印份咁嘅嘢簡直係浪費地球資源啦

一樣，有親人試過喺香港俾人抄完牌，經水路返嚟澳門都俾人停留左一陣

澳門巴, 自己友

而家D學校真係好誇張，連我個大陸人朋友都話接受吾到點解變成咁（不過我個朋友係嚮往民主自由）

行出去見到班細路成班小學生係度講國語真心好恐怖.... 之後個呀媽又要有口音咁迫下個細路講英文。

總之就係唔使理廣東話咁...

成日話無錢邊個會出黎遊行
佢地好似唔撚記得咗澳門反外勞 離保法遊行
香港係中國既唔好搞咁多事
屌 澳門夠係中國咖啦
做咩反外勞做咩反駕照互認
一講呢啲班廢柴就hang晒機

以前讀中學 學校會叫你唔好講咁多政治野

到選投年又係咁叫你幫手宣傳投建制

一講支持執法就回佢抄牌果陣你要大大聲講支持啦

立法會選舉年

澳門有23條架
微辣6月9後成大半個月無片
班artist 霍哥加蔥豪dee蘇霖家姐果d都有出post
有d仲有幫手share義務醫生電話

仲好過香港果件達狗啦

我有個表弟又係，佢老母湖南婆，本身係珠海做幾年嘢，廣東話都唔咸唔淡，教唔識個仔講廣東話。

早兩年上咗湖南住一個月，返到嚟廣東話又唔正，普通話又唔識講，條脷好似打晒結咁，英文更加講唔掂，見到佢我就覺得可憐..

平行世界

基本上一match到 黑衫，仔，一條友 呢幾項
就實叫停你去check..

做一個有思想嘅澳門人好撚柒慘

北區 紅底

周圍都係藍絲，屌都費事

澳門好多嘢要靠香港運過嚟，因為澳門市場細，食唔起咁大批貨。

冇咗香港唔會死，殘廢囉。大陸米、大陸奶粉，乜尻都大陸。一係就好撚好撚貴

KP?

真係唔好 捉你返大陸好易架咋

周圍很多人都是藍絲 是D舊同學都是黃絲
講真 我真是好想再去遊行 做和理非都好

我教會學校出黎，本身已經教我地自由批判，所以大多都覺醒左

澳門人燒唔到自己身就唔會出聲/仲會屌翻你轉頭

只有真正燒到上自己身先會出聲
之前香港光復屯門公園咪小事，

澳門拎氣槍射尻下面班大媽啦

當年雨革已經係咁，香港一早將你啲資料過哂返澳門

巴打心水清
同佢地講道理無用 要比佢地更藍

ching 心水清

培道而家奶共奶得很緊要 仲有菜農 鏡平都好似係

有塊鏡、有個坊字既？

工 kp 勞戈堆囉 間間都係咁啦

菜農我反而不意外

冇錯

換衫是常識吧

其實官校的都蝗語了..

中區投票係咪好多投民主派？

我覺得中區居民高質

拿，要睇邊五大啊 仲有風順堂大名校都係清泉

我上次6/9行完 無事 但下次再去 不知道會不會被人叫入黑房

培正永援聖心仲有邊兩間

日常開工個感覺好似得我唔正常咁,好在熟果堆都唔怕...同埋可以係到取下暖

我做過個人調查
越向北走既，煙民比例越高，人口質素越差，越多人接受蛇齋餅糉及掌心雷

唔撚係呀
貼街招同memo咋喎
咁更應該搞連儂牆
謠言罪之後再冇之後

運費好貴呀大佬.. 個市場都支撐唔起用貨機運。而且澳門係食品藥品方面嚴格到變態，分分鐘批貨要抽驗咁就成個星期，到時人等得，批食物都唔要得啦

仲有南光唔會比你插手

我有幸係五大之一

同意。真係唔得咯，澳門好貨物大部分都係靠進口

粵華 聖羅撒

因為個班基本上全部新移民

即北區好多學校都係咁

然而我住緊北區，好痛苦
而家籌備南遷再遠走計劃

Me too

仲有慈幼

唯一會出聲嘅大專secret page

老老實實我係其中一間出身...其實都係好反黃絲...係唔迫你建制咁解...

好撚辛鳩苦 要唔要加個tg一齊訴下苦

我同屋企老人講攞完野唔好投佢地，佢地見票少左就會派多d

欣賞,但唔敢叫你搏

身邊好多聖心永援朋友的確係清泉，培正有d都好藍

我老豆同我講投蘇嘉豪 始終後生仔未來 交返俾後生仔做野

南到邊? 氹仔市區可能好d, 皇朝/石排灣一樣都係好多蝗...

每日同屋企人、同事討論

我返工講返送中俾人罵到七彩其實我應收皮定點？

都好嫁,但澳門唔知多唔多人用TG

高汁

支持

多個地方圍爐都好

g持

培正係好多都好藍... 或者係太多商家背景

澳門高登

你份工係咪中資公司

應該收皮，澳豬戈種民智低到你唔敢信

少，不過上次因為山竹先多人開始用tg

多謝你巴打！

好呀

澳資

唱校歌會爆炸既
松山少林寺

佢地唔理架 好多仲拍爛手掌叫抵死
說好的澳門最有人情味呢

我有用

有無可能微辣有一日講政治

我北區紅底
高中有同學寫書法全部寫天滅中共，但無事
啊sir照比分

（勿相認）

聽聞入讀好多都係達官二代

以澳門咁嘅環境佢哋已經做得好好喇

tg：A1234Bcq

多數氹仔

扮訓既人你係叫唔醒 轉換下心態 串下佢地會好過的

名義上係高層嘅，不過唔係主因，因為我無權炒人，主要係道理上佔上風，同埋我office呢班大陸人喺澳門做咗好多年，聽唔少啲地盤佬屌共產黨，同牆內班蝗唔同，起碼知道道理上講唔過去唔敢撩交嗌。

乜原來澳資都係咁

同開世界各地既連登仔傾歷史政治

澳門要翻生唔難㗎！剩係山竹已經有排講，可以做焦點

澳門豬真係痴線 wechat 求奇出張圖（價錢表）都可以當真。仲周圍同人講有晒價錢圖啦，仲唔認收錢。 真係柒到仆街

大笑咗

我都有用

澳豬:都過咗去咯咪算囉下次再做好啲啦

唔係聽聞, 係真
一係商家, 一係官二代, 一係就本身高級校友世襲咁

我啲FD話啲警察係做緊自己嘢無錯
佢地下下搬班狗既家人出嚟做擋箭牌 話無咗份工係咪我養
我應該點駁好 已經嘈咗幾日 好頹 佢地明明係假中立但話無開槍既或者跌低畀人打既差佬啱
衝既人就一定錯 重要係有啲覺得你咁認真係做乜 香港既嘢關你乜事
利申:616有過嚟既澳豬

個堆野真係睇壞腦...

我加咗小小強巴打喇

澳博年年都搞D紅色旅行

想知咁多澳門巴打身邊既警察朋友點睇？

你開啦，我入

有警察朋友當然係果邊立場,不過我果個朋友就唔多傾呢D,已經知大家立場唔會提,無謂搵交鬧,反而有D唔熟果D最攞命,share都算,仲要share低智森屈文妓果D最低級野...

Tg: Lukeleng

我識得一個公務員，去完大陸培訓完，突然變左支持獨裁反民主，仲好積極，以前隻字不提

咁佢本身判斷力應該好低..

如果唔做狗就養唔到家都幾撚廢

係咪去廣州5日4夜吖

公司環境基本上後生仔女，通常都明

不過去到茶餐廳要忍口。。。

澳門人嘅政治取向同大陸人相若
維穩至上
追求真民主自由嘅人幾乎被埋沒、掩蓋晒

去北平

有駁過,基本上駁完就係一句"乜你咁自私"彈埋嚟,叫返我試下唔好做以家份工阿,心諗屌你 我唔返對個社會有撥亂反正作用我咪唔返囉,我唔返有撚用咩,係咁loop類似既嘢,同玩開嗰班淺藍既fd冷戰咗幾個星期

身邊日日係到講點亂,講埋D收錢論
上次我反問,200萬人點收錢,邊個比?
又係到兜一部份人係有

又問佢地咁愛國點解唔返大陸住,發娶
點解個個有錢佬,官都渣哂外國護照,
堂跟窒到佢地冇聲出

之後又咩日日咁亂攪到旅遊業,經濟差哂
我大大聲笑鳩佢地自己GOOGLE下香港GDP比例
留意下呢2個月恆指有冇仆街先好講

最on9 係澳門高登起底組個垃圾page
成班殘體狗大陸打手歪曲事實，post d 垃圾改圖屈香港示威者
我即post 現實黑警做衰野嘅片，收佢皮

身邊日日係到講點亂,講埋D收錢論
上次我反問,200萬人點收錢,邊個比?
又係到兜一部份人係有

又問佢地咁愛國點解唔返大陸住,發展
點解個個有錢佬,官都渣哂外國護照,
當堂窒到佢地冇聲出

之後又咩日日咁亂攪到旅遊業,經濟差哂
我大大聲笑鳩佢地自己GOOGLE下香港GDP比例
留意下呢2個月恆指有冇仆街先好講

打錯好多字

佢地話，所以班候生咪笨柒囉 比人擺上枱

澳門聖若瑟呢? 女友讀呢間

多朋友政府冷感。

唔表態，淨掛住翻工

跟住就好人好者論

: 我唔想睇呢d，我有工開有飯食就夠

咁你當我地呢班人係乜嘢

去茶記聽兩個廢老同老細係到講
話示威係冇錯.但暴力就有錯
兩個廢老講講下又拉到家用問題
話依加D後生有幾多洗幾多
連家用都唔畀
一路食逼住一路聽
自此以後唔去食

被埋沒、掩蓋晒個班

我女朋友細佬讀呢間，變到普通話為主廣東話為輔

一個咁有錢GE地方,D基建垃圾到咁
諗起都好撚激氣

講政治冇錢賺，仲會自斷財路

每年唔派個一萬留黎搞基建都好呀

記得唔知邊度睇過話搞澳門做智慧城市

那共產黨當初也是一班暴徒

根本從來都無絕對中立
中立只係佢地俾自己嘅光環
一係就乜尻都唔好理 乖乖地做隻圈養豬吧啦
佢哋比保皇黨更可恥
做咗又唔敢認

200萬人都收錢真係傻既先會信。
咁多人收總有人爆響口和好多證據。

應該都唔夠整輕軌一段路仔

屋企人仲催我結婚生仔，不了

50年之後變成點我真係唔敢想象

我唔會俾我d仔女生活係咁既環境

好多同學以為自己好撚醒 企高地話暴力唔啱啦 話比人理用啦 各打五十啦
個個都話政府係點點點 但你都唔可以暴力 問佢要點做 剩係識講總之總之

唔係好了解澳門
如果係土生土長嘅澳門人
想問吓有d咩情況下會冇葡籍??

老豆老母大特赦個批會冇葡籍
呢堆人係佔好撚多人

不如嚟香港幫手溝淡d蝗

你地個文字獄謠言罪搞成點

澳門睇到嘅電視台好似得tdm同cctvb, 基本上8成藍絲，不論學歷

好奇一問 唔知係唔係事實黎 非引戰
之前某啲原因識左個澳門人
佢話佢自己寧願比中國真真正正接返手
因為話澳門貪污貪到好出面 反而大陸雖然會貪但唔會咁出位先
係唔係事實黎

唔少藍絲支持

有VIUTV架

Viu 有新聞台？同埋睇開cctvb唔會轉睇viu

唔清楚了 我唔睇電視

支那人都夠賤，澳門人係當中最低賤，理應死絕唔好浪費地球糧食
睇見香港同胞咁團結一致對抗法西斯中國，對比下澳門支那人，果種優越感真係100倍爽快過屌到三上悠亞 豬狗都比你地澳支高尚

我諗澳門人係得去台灣讀書果啲叫做黃少少，其他基本上都係豬黎

何必.

成班同事全部講痴線 暴徒
我一句話唔好再睇tvb啦唔可信
靜哂

遠在澳門都有得分藍黃？
唔係旁觀者清咩？

你privacy setting較一較先加到你

我之前去越南見到個澳門仔仔雖然做賭場但都幾反中下
點解會咁

分化完未？我地呢度有好多人都去過香港發夢，你咁激動做乜

OK改咗了

入左呢個post 至發現唔係全部澳門人都係豬，不過澳門已經冇得救

啱

加油阿我土生土長香港80 後中佬，其實由細到大 澳門既感覺就好似自己人咁同香港人冇分別係呢七，八年特別陌生

有幾多去台灣讀書拎埋居留?

十個唔知有冇一個

係撚唔係啊冇乜人鐘意中國 個個擁抱祖國去珠海吃喝玩樂都叫唔鐘意？

真係唔多，好多都覺得台灣經濟唔好，唔會留喺嗰邊但我依家好後悔無去台灣讀大學拎個居留

事實

一向都係自己友，係有心人玩分化

Ching 我撳錯負皮
我嘅無力感同你一模一樣
喺酒店返工有時打俾其他部門講廣東話佢聽唔明
我心諗DLLM啦黎澳門打工都完全唔學廣東話

我都有呢d朋友，其實中立就係藍

起碼要讀埋MASTER
5年居留先可以申請

最好就做幾年野/嫁娶

班阿叔阿姨 成日講捉班「暴徒」去打靶啦 日尻日睇CCTVB

利申：小弟係澳門豬

其實唔洗五十年，我地已經回歸20年，三十年後⋯⋯
利申：同樣被催結婚生仔

呢個都係一個方法但要搵到工接收

Yes 我見有朋友留低做嘢拎居留，但真係超少人會咁

有好少部分人係咁諗，其實大部分人想維持現狀

加埋我
@rainbow_rabbits

謝謝鼓勵

呢型撚樣覺得近代中國開始進步，信得過，同埋以中國人自居，點都唔應該反中國，我屋企人就呢種

其實真係唔明，想拉人去打靶係咩心態

Same

年尾結婚，同樣被人催生仔。但係同老婆有晒共識，冇後路走一定唔會生

痴撚線

同埋澳門人好撚奇怪，澳門本土嘅時事就唔撚理，香港人反送中就係咁屌，得罪講句關你撚事咩

@tatlibra

潛意識仲存在批鬥人嘅思想，骨子裡生蕃到出哂面

睇CCTVB最開心
因為佢只會播狗隻被打嘅畫面
大快人心

咁你壓力大好多，我單身

其實都幾明顯，淨係睇tvb同viu tv都好大分別

揾個外籍既另一半，結婚移民

咁我都算幾好彩，身邊朋友都深藍（本民前隻藍），父深黃、母淺黃

係個垃圾老闆真撐警大中華膠，屌你老母

@ll_lsc

加埋

我諗應該睇返個圈子，中學識到而家嗰班就黃嘅多，同事有藍又有豬，得兩三個係黃。

不過澳門人比例上好多都好膚淺，一見有抗爭就覺得係搞事，唔做順民就係製造麻煩。

換個角度，一批靠人餵啲無營養嘅飼料養到而家咁肥嘅豬，你又可以期望佢地可以做乜呢，唔好ff佢地會突然間話「夠啦，我地唔要食垃圾，我地要自己辛辛苦苦種返啲有機飼料嚟食」，分分鐘到時又無味又食唔飽。

冰封三尺非一日之寒，澳門今時今日咁嘅局面，唔會係一代人可以改變得到，更何況呢代人有獨立思考有批判精神嘅少之又少，所以香港仲有一班肯出聲嘅人，我地就出力支持佢地啦。

佢地話搞到個社會咁撚亂 何必呢

係窩，都係條出路

如果土生土長8，90後嗰啲冇葡藉有機會父母喺80年代偷渡，再老嗰啲都冇葡藉可以佢哋嗰陣冇申請到

呢樣嘢真係要從長計，但而家融合速度太快，情況並不樂觀
都係支持香港人發聲

你地係咪有謠言罪

係 遲啲就會過

[member] 求加 [member]

香港 平行時空嚟㗎 dllm
好亂？
有無出過街㗎佢哋

你地由得佢？

可以點 有政黨搞架啦 但都係冇乜人理

好慘
竟然冇人理
係香港推應該大反應過送中

行得正企得正 怕咩心態

呢個垃圾群新移民佔既比例相當高，根本=沃豚+大陸人既核心價值

利申真澳門人

佢第五校喎好似高係名校 係佑漢

有冇諗過走

垃圾CN

某日我聽到佢地討論，一開始話香港咩酒店住宿開始平好多，我咪叫佢地去咯
然後佢地又話香港好亂啊，每個禮拜都遊行，地鐵封鎖，去來做咩
真係好似係度引起恐慌

唔係個個都可以走

幫手加埋

仲有澳門都有過萬警犬

多數深藍，昨天先同澳門朋友爭論了一晚！
講極唔明
係咁話暴力就唔啱，
記者偏袒

仲荷官？ 識做一定做警犬

無用架，佢哋只係嗰句，你好地地、正正經經遊行，點會被打，一定係你打人先、所以先被打、係抵死

我識好多都要在外國讀書返澳門的，都一樣深藍

我昨晚咪同澳門人朋友，嘈到差啲反面

有得走好走

睇你係唔係工作地方全部都深藍 要生存都要扮下野

謠言罪
如果香港有，接照連登日日咁多9up實全部拉晒

佢點反駁?

有謠言罪
反離保運動都搞唔起 全部都係反對派造謠

加油！當佢地透明☺️

多謝你地關心香港

其實葡萄牙時代都貪污，都係走後門，
佢哋一直覺呢啲好正常
我陪在澳門工作的親戚去做工傷保險檢查，
個保險公司代表，同個政府外藉醫生，
就在我們三個身位前、用英文講叫對方識做
拍晒膊頭！佢地可能好放心澳門人唔識聽英文？？？
我同返親戚講發生乜事、
佢竟然覺得好正常，仲叫我唔好多事、搞事，
一陣拉咗我

呢個又真喎！
以前樓價二、三十萬咋！
唔係講緊好耐，記憶中十多年前？
未開放賭權之前少少時間
好多澳門人，當時買咗兩三個單位、而家個個升到幾百萬！
我幾個親戚就係咁

賭場做個it ，剛畢業都19k

我澳門人反而問返啲香港fd點睇 點知個個都唔理 覺得自己點會識親都係深藍or中立

咪又係講：中國好香港好、香港仲要靠中國、無咗呢個優勢死得

邊個靠邊個? 如果真係咁撚勁咁把鳩閉 你亞里巴巴 淘寶 中資洗咩落黎香港集資 係廢佬先會覺得中國係主香港係賓

係真係好大獲

冇用 佢地會話你比人利用，有錢都唔收

佢地啲思維

講真，傻西先用wechat做主要通訊工具

好似好方便乜到做到，但其實根本就上撚曬中共server，大陸想睇你做過乜都睇到

就係呢啲傻鳩唔撚識用腦諗野，人地合理爭取自己既權利，自己就懶係企係道德高地，指指點點。到殺到埋自又淨係得把口講下就算，唔識改變現狀

12k點夠用

我話澳門支那人低賤就俾人屌，你地自己追post先啦
其實根本9成人留言都係prove緊澳門狗幾咁低賤
我只係直接過你地少少咁解囉
收皮啦，我connect你老母呀
connect黑犬都唔同你地澳門支那賤畜connect啦
起碼多數黑犬係港豬先
唔好撚黎夢遊呀，小貓一兩隻返去大灣區飲閪茶算撚數啦

《 民防綱要法》有關《謠言罪》，始終嚴格限定在「即時預防或更高級別的狀態維持期間」，公眾可以將其理解為類似懸掛八號，甚至九號、十號風球的時候。

唉... 一同佢地講到呢啲就好攰
畀我媽睇警察暴力執法嘅YouTube片 唔記得set咗自動播放
自動播咗條示威者向警察掟野 警察後退入返立會嘅片
之後我媽就話警察好慘 如果你另一半係警察你又會點諗... bla bla bla...
我同佢講
如果我無故畀人拉咗 你依法律途徑 用盡所有合法方法都幫我唔到
然後你同政府表達訴求 警察攔係前面阻止你 咁你會唔會衝擊警察防線
佢聽完就hea我

好重無力感 身邊又無人可以呻呢啲

唔知點解我識嘅香港朋友大部分都係中立咁 得一兩個係有上過街
有啲開頭都反惡法 過咗612之後就竟然話 搞還搞呀 好心唔好阻住我返工啦
反而澳門啲朋友都係撐反送中 不過可能唔係關自己事 唔會傾得好深入

有時會諗不如離開澳門去香港啦 一諗下自己份垃圾cv就收皮

搞大白象送錢比大陸同自己友, 用光香港儲備
佢知㗎 都有屌呢啲

送又屌 爭取反送中又屌
企道德高地

Lm see

留名訓醒睇

多！好撚多，身邊朋友仲個個上腦咁！

我21都去，上個月16號我邊行邊喊，一嚟感動香港人真係好團結，二嚟係為左澳門人既所謂政治冷感

哩班人有乜立場？佢地最叻咪笑下政府on9，佢敢講啲乜？

求入TG Group

多謝你！

有埋影片, 個男仔企定定, 跟住班狗沖埋去打喔.
最討厭盲撐既人

駛撚班澳門狗來夢遊啊，影衰晒香港，分分鐘過來係做鬼。澳門仔死返去大灣區撐支那人啦，撐香港？你未夠班啊

澳門狗圍完爐好躝返出去啦，係到扮可憐博香港人認同 冇人想知你地d野啊

應該留多排 等到中共正式接手就走

做咩姐你

個個都用曬wechat，而家根本想退場都好難做到。
暫時由自己做起，已經想逐步轉移用whatsapp同line，用嘅人始終不算多。

巴打，我明白你嘅心情 好彩都唔係全部人嘅，我嘅香港朋友都換曬黑頭像，大家心照。
其實增值自己都緊要，點都好至少去到邊都有飯開

睇fb就知
香港人起碼都有一半留言係正常
澳門?都唔知有無1成
講乜嘢可以無啦啦拉埋香港人嚟鞭

一球半 過台灣

我相信霍哥係清泉

6.12 果個禮拜佢喺 YouTube 有講過心情太差唔出片。

澳門之前幾次遊行，發夢見到有少辣既人

加埋

聽日香港見 唔講咁撚多

老闆係紅底，唔駛期望太多啦

澳豬冇得救㗎啦，但係我地呢一代可以好好教育下一代

iktf
有無海外澳門非豬圍下爐

加油

你估單係"教育"問題？
經濟結構決定上層建築呢樣野馬克思左少少但唔係完全冇道理架

更加唔止經濟問題，係成個社會風氣，大勢都係咁走，但係由細灌輸嘅「良心」係好難抹走，同埋澳門唔係呢十零年內發生咩大事基本上都改變唔到，改唔到大勢只好細節落手，呢我呢批人遲早會死，但係信念可以傳落去

澳門睇唔睇到viu 香港電台電視？

澳門冇得救架啦 拎住葡籍去歐洲搵真銀 安居樂業好過
有歐洲上等人唔做 走去同支那人派牌

屌點解我好似睇過歐錦新講類似既野

冇咩留意佢講野，但係小弟認為當務之急係救港為先，香港沉陷下個就係台灣，收篇晒到時澳門第一個仆街（雖然而家都強姦緊）

去澳門做野，d客全撚部都藍，佢地睇tvb，無計

睇緊viu tv 回你， 港台電視我屋企收唔到

agree

一半一半姐 如果番工地方 全部深藍藍中 只可以扮下野 不過我多數扮豬

玩分化

我老豆真澳門人，但讀書唔多，都屌鳩tvb剪新聞呃鳩人

生活方面:兩岸三地, 對於基層,中產澳門暫時的確係比較好.
政治方面:澳門人冇咩時事/政治觸覺亦都冇咩本土意識 ,國際視野都好細

所有反共運動,依家既反送中, 其實澳門要好好多謝香港呢一班人, 對於中共澳門有咩價值? 唔係真係信血濃於水咁天真吓 ,依家仲話要話比香港 台灣, 國際社會聽. "拿一國兩制下澳門幾好,人工高福利好, 我地中國人管一定好過鬼佬" 但係如果有一日香港唔反抗, 中共和平收返台灣, 澳門第一個收皮,到時賭場咁撚好搵 踢鳩走曬啲外資, 國企接管, 讓領導先賺啦 洗係比你班澳門仔賺 政府工PC仔3皮野個月,大陸公安洗曬口水啦

作為澳門人, 今次反送中運動真心佩服 呢班後生仔
要團結, 加油 香港人

add me

PC 仔連埋危津差不多4皮

😹不了

有啦緊係

77係icable 嘅
台名叫<香港開電視>

我個部門50人左右 估計都有一半反共 成日圍埋一齊屌鳩黑警
可能本身後生多

點解我遇唔到，身邊嘅後生都係不問世事，有得玩就得

中國人咁好賭
點都會運錢落黎同你地賭場博運
係白痴先會屌得罪阿爺就澳門收皮

絲 心水清

我紅字巴
好懷念廿年前既澳門

廿年前澳門同香港都好令 好有人情味 但而架開始變 好難過

澳門可以一早成為賭城都係因為呢點

賭場近E一兩年其實靜左好多,但都仲好多大陸佬落黎賭,
澳門人發達既一早發左,係澳門做既野好多都低技術但高薪唔成正比,
後生就低不成高不就,做隻豬係幾舒服既,但過多幾年覺得會比大陸乜乜大灣區人淘汰,或者中國倒左先,到時乜技術都無,走都無得走

無葡護,想移民